---
ID: 263034
post_title: Shuffle 再度混乱
author: 南 靖男
post_date: 2007-01-13 16:57:02
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2007/01/263034
published: true
---
大半年之后再次听到杉田智和一整话的不停吐槽独白很有亲切感。
虽然这样的总集篇看的让人非常郁闷，但是囧到极点的声音让人很舒服。
很感慨 KKK 众的怨念，能够让逆天的下半部重新来过就是现在的 Shuffle! Memories。
只不过现在的目光除了 Nana、死亡笔记、地狱少女（贪婪上面就直接这两个恶搞 GSD 来着），就是鲁鲁修和京四郎的天空了。
电脑里面积压了大量的东东没看，倒是有闲工夫看这个总集和 OG（N 周目之后看动画也是总集了）。
BTW 今天还有月面兔兵器米娜，这次的冬番就只看两部吧。
另外，感谢豆瓣轻小说组 kyl 发来的伊里野的天空第一卷，正在看。